(尋人！！！) 尋日坐特別班次九巴由荃灣西出美孚既絲打入黎

想搵一位絲打 坐下層最後排的

事發係海興路 時間大概1735-1745
當時我地架巴士經過迎面而來既一群警車 包括水炮車
而個群警車當中 似乎護送住一啲gogovan 而gogovan內係一啲black bloc有粉紅 label既人

我見到你有拍到片，希望你可以公開段video

Push

Tuiiii

Push!!!!

真？？

求片想查証